美中「摸底會」後，中共拖慢港版國安法立法。 美國警告中共若在立法會選舉使詐，將立即展開制裁。 習近平急於立港版國安法的

美中「摸底會」後，中共拖慢港版國安法立法。
美國警告中共若在立法會選舉使詐，將立即展開制裁。
習近平急於立港版國安法的三個盤算。
｜徐時論
20200620

徐時論 TsuisTalk
121K subscribers

美中「摸底會」後，中共拖慢港版國安法立法，美國警告中共，若在九月立法會選舉使詐，制裁行動立即展開。中共為何急於立港版國安法的三種論述。｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

唔好拖呀